琴日天水圍上山捉人，今日天水圍有人死左

恆通樓，條屍仲係到

屌

推推推

推

手足
我知好難
但唔該你落封影相 一定要影清楚啲個樣

得罪講句 落街影佢大頭
炒車都要比人知佢咩身份/比佢屋企人認人

快d落去影多幾張相，真心

唔好意思都要講句
影正面
手腳
身體有無發脹、屍斑

推左先

遮左黑袋 接近唔到 不過唔似有血喎

求大頭相..

手足影樣

推
呢啲證據而家只可以靠自己人收集

吓

幫幫忙影大頭相呀巴打，好人一生平安，影佢大頭放上黎我地做後面既事

記者快來影相

出於好意影佢相
唔算係唔尊重

好想喊救撚命

不斷死人

Push!
影大頭

麻煩手足落去影相！唔好比義士枉死呀

麻煩樓主影大頭呀

唔尊重都要影
對唔住

麻煩盡力影清楚

照入 打開袋 影完跑走

男定女？

樣呀
夠大膽摸下體溫

Push

影相

誣告你老謀呀

wtf?????????????????????????

銀座疑似便衣 係商場門口睇水
睇d 伯伯晨運

push

死黑警，俾天收

快影大頭

屌推

哇

推呀
推推推推推

On9

We burn You burn

Diu

落去影大頭相
快！

check體溫有好多方法
唔一定要摸

例如紅外線探熱
預防流感 人人居家必備

希望幫到大家

幫手影多d相幫死者搵返個真相

推。

推到傳媒見到

對唔住都要影

唔好不明不白咁死呀

要有正面相啊

rip

有正面相先係幫到佢

堆

一早就黎兩單
屌你老母cls黑警

求下你過去影

放棄啦好嗎？ 我乖乖做狗算啦
唔想再見到有人死 有人被拉
死幾多人都好 我都唔會敢出嚟 香港人都係 所以算啦好無 唔好再犧牲更多人 香港人係唔會贏㗎啦

diu

up

一定要影清佢個樣

死黑警！！！！！！！！！！！！

求下你影......

唔理你曲定直，你做狗就會死更多人

有無多d資料？

趁黑警未清走 影下佢近鏡..

放完負未呀仆街

一日唔全港勇武 一直放

咁你仲唔出去？仲得閒上連登？
叫人放棄嘅垃圾，你對得住死左班義士咩

好似連血都冇

影，plz

Pish

係呀 大家一齊唔出囉 你哋最叻㗎啦 問人做咩唔出 自己都係唔出㗎 問完人 人地唔出 自己就心安理得可以唔出囉 你搵到同路人啦 我無出呀 我冷氣嚟 大家繼續做冷氣啦 反正死幾多人 香港人都係連個口罩都唔敢帶

我諗好大機會自殺案既.天水圍真係幾多精神病同高自殺率

大佬啊 影個樣有冇咁難？

好灰 香港人需要有槍先可以反抗

琴晚上山拀人個post
好似話拀左3個
其中一個就係紅衫
巴打可唔可以上前影多D?

我屌你老母啦

ppp

你屌我無用 住大西北既都知天水圍最多癡線

定你希望佢係手足呀？我屌返你老母

求下樓主一定要影清楚

幫推

快d 去睇 cctv

上面成班on撚9 自己就食下花生跟住叫樓主影大頭
先唔講夠唔夠膽影呢d芝麻綠豆野
仲要可能會受生命威脅而去冒險影
樓主咁都要俾你地班仆街鬧 你地去影呀

慎入

女性，約40歲，紅衫

有怪莫怪，為左救手足

屋邨多係事實
葵涌嗰啲都多
不過小心求證啦

落去影樣呀

甴近平

有冇望遠鏡?有已用嚟影

推，天水圍 報仇

between同死者保持距離 因住被屈老謀

推。感謝你手足

真係慎入 推

好人一世平安

Hi sir!

....

落去影樣啦

有手足影左啦

唔好影啦
收起佢先

多謝你

無血嘅

感激

唔撚係呀

習曱甴

有怪莫怪 🙏

呢個?

落去影我求你

不過呢 就咁睇佢塊面仲有血色 真係唔似假嘢。 大吉大利， 百無禁忌 。

認人！！！！

好人一生平安！

想知正常會唔會有救護到場

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

多謝你

有怪莫怪RIP

男

唔似係手足，但似係手足既家屬

IDENTITY NOW

nvm

\|/

唔似跳樓死

搵人影大頭
唔好俾義左死得不明不白
有相就可以俾家人認樣

乜之前果啲似咩

D色都變哂😢😢😢rip

被害者家人？

似死左好耐

好人一生平安

同埋似雪過

Tui

好人一世平安🙏🏻

冇血⋯

隻手似有泥？

係唔係睇錯 眉中間有傷痕

影相都拉就食屎啦

send比記者有冇用？希望記者可以幫忙

影大頭啦

2003 SARS死亡人數：近300人
2019 HKSAR死亡人數：10人

推
RIP

你又知我冇出
冷氣軍師繼續散負啦，淨係識講悔氣說話
有咩建設性呀？
我夠知好撚灰啦
咁係咪乜都唔做，好似你咁係咁做怨婦叫人放棄呀？
你知唔知呢度繼多小朋友呀？上次有條放灰撚係咁婦怨mode，即刻有幾個有d抑鬱嘅細路話想死
放囉繼續做怨婦囉 如果你想多幾個已經抑鬱緊嘅人睇完發作嘅話

天水圍邊度？

咁你係咪勇武 勇武搵命搏死咗幾多個？ 罷工好威？ 你同人有得比？ 有大罷工前 勇武唔好再出響犧牲 有咩問題？

posh

唉

和理非唯一可以做就係罷工 喺工會成立前 或者大罷工開始前 唔好再有勇武受傷被拉

而家啲魔警失晒控，話拉就拉架啦

無出咗去會上到連登打論文同人嘈比人踢爆咗發爛咋

和理非太仆街 你明唔明 坐享勇武成果 我都係和理非 我係一個大仆街 你明唔明 踩住勇武嘅鮮血返工 你明唔明呀

未見你死?

和理非連罷工都要勇武幫手呀！
幾撚可悲呀！

推 屌

屌....
又被自殺

可以殺番狗未

辛苦了手足 好人一世平安

有咩證據就收集下
辛苦哂手足

\|/
有怪莫怪 rip

使乜咁驚呀

香港現正風雨飄搖的日子

請大家不要怕事，怕見屍體，有時間，有能力，有機會的，盡量影多幾張相片，大頭相都不怕。

祝大家好運

願榮光歸香港

現在非常時期

不是不尊重

有無樣....

呀SIR想老屈人殺人幫班狗洗底?

......

屌我點會唔明

你想自殺定被自殺多呀on9仔 咁鍾意手足死？on99咁

言下之意你希望個個係手足Sir！

應該一係sir一係五毛一係On9
一早Blcok左

又係無血跳樓

而家咁既情況，影死者相唔係唔尊重，係幫緊佢，死者都要有個身分呀！

唔似

推啊，癡線

721

我日日問自己
仲可以點
日日臨瞓喊到仆街

我都好灰
甚至有刻明白d人點解會諗到去跳樓
尤其見到班阻膠

但係今次都有班中年人進化左⋯
尖沙咀宗教集會果次
成班中年人推後生走先
話佢地做似盾俾狗打俾狗拉冇所謂

我仲算樂觀嘅人，
仲叫做還可以捱到住
係擔心班比我更抑鬱嘅人⋯⋯

我同意和理非唔罷工係仆街
我從來都冇話過佢地冇錯
只係唔想放負啫
你發悔氣落我身上更點
我唔嬲咩而家

香港無㗎啦 200萬人推唔翻一個政府 同外國朋友講都俾佢哋笑 你哋200萬人出嚟做咩嘅？唔想放負 但和理非一直唔醒覺 呢場革命唔會贏 單靠勇武 只會令佢哋白白犧牲 我哋和理非先係真正應該要背負勇武嘅屍體過一世 而唔係班狗

Up

係我哋害死勇武 唔係班狗
係我哋坐大班狗 和理非先係罪恢禍首

幾時到你？

樓主 不如幫手落去影佢個樣

屌你落去影啦，幫手錄底佢嗎。

俾狗驗實無可疑

其實好似

好似

似咩

又無血

唔似咩？

似係一早死左

仆街呢張似

推。。

呢張冇化妝
見到左眉崩左

你想手足死多過癡線既自殺多喎？ 答我啦
個個quo我都無人駁我呢句
唔係住大西北就收收皮先

影埋身有無掍傷

想問跳樓冇血係咪合理

連呢個特徵都一樣
好難唔係佢本人

有冇新聞報呢單

真係幾似樣

推爆佢！

好心up

似死左好耐 俾人掉落街扮自殺
個女既死絕對唔簡單 依加老母都有事
又係跳樓無血 已經幾單

你個仆街政府

狗邊有咁快到
大把人影相啦

真心靠佢架，下下都咁模糊，
真相好難浮現